求屌醒，同以前中學阿sir 發生關係

我同男朋友係中學同班同學，今年中學畢業，早幾日我同男朋友仲一個中同A約咗中學阿sir去食飯，大家都飲咗幾杯，之後A頂唔順，我男朋友就送佢返屋企。咁我同阿sir 就繼續飲酒傾計，我曾經都鐘意過佢，但覺得師生戀始終唔好，但飲多幾杯之後我哋兩個都醉醉地，我wts男朋友話我哋走咗，跟住我同中學阿sir 爆房發生咗，第二朝我要返pt所以走先。
而家我好愧疚，係我衝動咗，我對男朋友唔住，我仲未同佢講，我好愛我男朋友，我好驚佢會唔要我

臭雞

辣殺

仲開膠post

阿Sir靚唔靚仔 haha

Gay

雞都不如

1）拎飲醉做藉口
2）曾經鐘意過果阿sir
3) 呃你條仔話走左
4）話自己衰衝動

醉酒3分醒，其實你係想，屌醒你又如何？
唔通俾個支持你去合理化你已經做左既事？
如果你係愛你條仔就同佢講清楚，好過佢係第二個人把口聽番黎！
如果條仔唔要你既，請你記好自己既教訓！

阿sir當你係免費雞炸！

慈幼德信定觀瑪?
互射咗幾多次?

真心 你真係臭雞 條仔好慘 咁信你 你咁對佢 你放生你條仔吧啦
仲可以wts到你條仔 衝動極有限 唔好再幫自己問藉口啦 要就直接講 你條仔接受到 就係你好彩 接受唔到要飛鳩你 都係你自己攞嚟 唔怪得人 唔好要條仔咁慘
索性你就同你個中學老師一齊 姣婆同胭脂客 天生一對 唔撚好出嚟累人累物

拉

醉酒三分醒?屌 真係醉就係比人執屍啦 仲有得自己係度wts? 醉就係直接訓低ga啦
冇訓低都唔算醉 最多唔清醒 但係唔清醒都係只會有鳩up嘅力 佢wts得就證明佢好撚清醒
咪撚當人冇醉過啦臭雞(依句係對臭雞po主講)

但樓主讀男校喎

起底 > 封鎖 > 上一頁

男人老狗做乜扮女人

好撚gay

如果男女身份調轉...

gay

你男朋友都同A 玩完屎眼
打和啦

一人用2個Dom

互射

終於有正常回覆